呢個時候應該要推起返呢條片！

尤其呢個反共情緒，
配合埋呢段片，大家就會見識到可怕既洗腦威力，
再放上Twitter，就會有更多既人同情香港人！

國際線就係要咁打！